一人一個刻意堅持左好耐既習慣

講得刻意堅持就緊係良好習慣啦
不過如果夠耐，講壞習慣都得既

我先：

每晚沖涼前都做小小體能，維持左3年
每日寫行動日誌，維持左5年

打丁

打丁
打咗十年

返工

番工番學食飯柯屎唔計

返工前一丁 收工後都要一丁

持續右手運動廿多載